export const DATA = [
  {
    id:0,
    title: "ENGLISH",
    question1: {
      id:0,
      question: '1. The capital city of karnataka is ? ',
      options: [
        {
          answer: "Bengaluru",
          corw: true,
        },
        {
          answer: "Hyderabad",
          corw: false,
        },
        {
          answer: "Jaipur",
          corw: false,
        },
        {
          answer: "Mumbai",
          corw: false,
        },
      ],
    },
    question2: {
      id:1,
      question: "Dear Santosh sir, will you show some faith in me and put me into the project ?",
      options: [
        {
          answer:"Yes",
          corw:true,
        },
        {
          answer:'No',
          corw:false,
        },
        
      ],
    },
    question3: {
      id:2,
      question: "P.V Sindhu plays which sport ?",
    },
    question4: {
      id:3,
      question: "4. Match the national animal according to nations\n1) India\n2) United States of America\n3) Pakistan\n4) Nepal",
      options: ['Markhor', 'Cow', 'Tiger', 'American bison'],
      answer: ['Tiger', 'American bison', 'Markhor', 'Cow'],
      answered: false,
      answerGiven: []
    },
    question5: {
      id:4,
      question: "Select all the teams which playes under Indian Premier League",
      options: [
        {
          id:0,
          isChecked:false,
          answer: "RCB",
          corw: true,
        },
        {
          id:1,
          isChecked:false,
          answer: "Manchister Uniter F.C",
          corw: false,
        },
        {
          id:2,
          isChecked:false,
          answer: "CSK",
          corw: true,
        },
        {
          id:3,
          isChecked:false,
          answer: "MI",
          corw: true,
        },
      ],
    },
  },
  {
    title: "KANNADA",
    id:1,
    question1: {
      id:0,
      question: "೧. ಇದು ಕರ್ನಾಟಕದ ರಾಜಧಾನಿ ಆಗಿದೆ",
      options: [
        {
          answer: "ಬೆಂಗಳೂರು",
          corw: true,
        },
        {
          answer: "ಹೈದರಾಬಾದ್ ",
          corw: false,
        },
        {
          answer: "ಜೈಪುರ",
          corw: false,
        },
        {
          answer: "ದೆಹಲಿ",
          corw: false,
        },
      ],
    },
    question2: {
      id:1,
      question: "ಆತ್ಮೀಯ ಸಂತೋಷ್ ಸರ್, ನೀವು ನನ್ನ ಮೇಲೆ ಸ್ವಲ್ಪ ನಂಬಿಕೆಯನ್ನು ತೋರಿಸಿ ನನ್ನನ್ನು Project ಗೆ ಸೇರಿಸುತ್ತೀರಾ?",
      options: [
        {
          answer:"ಕಂಡಿತ",
          corw:true,
        },
        {
          answer:'ಸಾಧ್ಯವಿಲ್ಲ',
          corw:false,
        },
      ],
    },
    question3: {
      id:2,
      question: "P. V ಸಿಂಧು ರವರು ಯಾವ ಆಟ ಆಡುತ್ತಾರೆ?",
    },
    question4: {
      id:3,
      question: "4. Match the following accordingly \n 1)React \n 2)Angular\n 3)C-Programming \n 4)C++",
      options: ['Google', 'Facebook', 'OOPS', 'Procedural'],
      answer: ['Facebook', 'Google', 'Procedural', 'OOPS'],
      answered: false,
      answerGiven: []
    },
    question5: {
      id:4,
      question: "ಇಂಡಿಯನ್ ಪ್ರೀಮಿಯರ್ ಲೀಗ್ ಅಡಿಯಲ್ಲಿ ಆಡುವ ಎಲ್ಲಾ ತಂಡಗಳನ್ನು ಆಯ್ಕೆ ಮಾಡಿ",
      options: [
        {
          id:0,
          isChecked:false,
          answer: "RCB",
          corw: true,
        },
        {
          id:1,
          isChecked:false,
          answer: "Manchister United F.C",
          corw: false,
        },
        {
          id:2,
          isChecked:false,
          answer: "CSK",
          corw: true,
        },
        {
          id:3,
          isChecked:false,
          answer: "MI",
          corw: true,
        },
      ],
    },
  },
  {
    title: "TELUGU",
    id:2,
    question1: {
      id:0,
      question: "೧. కర్నాటక రాజధాని నగరం యేధి ?",
      options: [
        {
          answer: "బెంగళూరు",
          corw: true,
        },
        {
          answer: "ఢిల్లీ",
          corw: false,
        },
        {
          answer: "హైదరాబాద్",
          corw: false,
        },
        {
          answer: "జైపూర్",
          corw: false,
        },
      ],
    },
    question2: {
      id:1,
      question: " ప్రియమైన సంతోష్ సార్, మీరు నాపై కొంత నమ్మకం ఉంచి నన్ను ప్రాజెక్ట్‌లోకి తీసుకుంటారా? ",
      options: [
        {
          answer:"అవును",
          corw:true,
        },
        {
          answer:'లేదు',
          corw:false,
        },
      ],
    },
    question3: {
      id:2,
      question: " పీ.వీ సింధు ఏ గేమ్ ఆడుతుంది?",
    },
    question4: {
      id:3,
      question: "4. Match the following accordingly \n 1)React \n 2)Angular\n 3)C-Programming \n 4)C++",
      options: ['Google', 'Facebook', 'OOPS', 'Procedural'],
      answer: ['Facebook', 'Google', 'Procedural', 'OOPS'],
      answered: false,
      answerGiven: []
    },
    question5: {
      id:4,
      question: "ఇండియన్ ప్రీమియర్ లీగ్ కింద ఆడే అన్ని జట్లను ఎన్నుకోండి",
      options: [
        {
          id:0,
          answer: "RCB",
          corw: true,
          isChecked:false,
        },
        {
          id:1,
          answer: "Manchester United F.C",
          corw: false,
          isChecked:false
        },
        {
          id:2,
          answer: "CSK",
          corw: true,
          isChecked:false
        },
        {
          id:3,
          answer: "MI",
          corw: true,
          isChecked:false
        },
      ],
    },
  },
];


// {
//   title: "HINDI",
//   question1: {
//     id:0,
//     question: "",
//     options: [
//       {
//         answer: "",
//         corw: true,
//       },
//       {
//         answer: "",
//         corw: false,
//       },
//       {
//         answer: "",
//         corw: false,
//       },
//       {
//         answer: "",
//         corw: false,
//       },
//     ],
//   },
//   question2: {
//     id:1,
//     question: "",
//     options: ["True", " False"],
//   },
//   question3: {
//     id:2,
//     question: "",
//   },
//   question4: {
//     id:3,
//     question: "",
//     options: [
//       {
//         answer: "",
//       },
//       {
//         answer: "",
//       },
//       {
//         answer: "",
//       },
//       {
//         answer: "",
//       },
//     ],
//   },
//   question5: {
//     id:4,
//     question: "",
//     options: [
//       {
//         answer: "",
//         corw: true,
//       },
//       {
//         answer: "",
//         corw: false,
//       },
//       {
//         answer: "",
//         corw: true,
//       },
//       {
//         answer: "",
//         corw: false,
//       },
//     ],
//   },
// },